巴士最安全座位攻略

首先上層應該點都危險過下層架喇
深水埗同大埔兩單都證明咗
咁下層就一定唔好坐關安座
因為會俾人影上網
至於坐左定右呢
我揀左，答埋你，唔會揀埋右
因為巴士都靠左線，有車撞埋黎都係右邊
然後再揀我會坐中間嘅倒頭位
一來避埋後面撞埋黎嘅車
二來倒頭位係刹車嘅時候，按照慣性會向前衝，咁我掉轉坐都可以有張櫈保住，唔會chok親頸
只不過就要小心對面條友個頭一野頂落心口
最後兩個倒頭位緊係坐近走廊
咁就避埋巴士左面撞到野嘅危機

仲有冇好過我嘅建議？

右邊好似好D 司機有咩事下意識都救左自己果邊先

人哋十字路口衝燈都收你皮
又或者反車左邊落地先你都收得皮
結論係你要死嘅坐邊都會死
同埋真係要你死嘅唔洗交通意外你都係要死

應該企司機隔離最安全

我都有諗過，不過司機急轉右，後面啲野都有機欄腰撞埋黎

企係司機隔離
要死點都死

都係討論下機率姐巴打
我都知點都可能死

屌今舖真係失算

意外嘅嘢太難預
正如我所講，當你覺得因為行慢線所以左邊安全時，我就覺得如果人哋攔腰撞埋嚟，左邊都可以好危險
細車攔腰撞，上層就變相安全過下層

唔坐巴士

出街都好危險
鎖自己喺屋企算啦

屋企都會火災，又係死